[聯獎撲克撚] 一坐落賭檯，pair J輸比莊pair K

佢A面，我J J 10 9 6，以為輕鬆啦
點撚知佢pair K
輸成雞，即走人

各位ching可否教下小弟點提升贏率？

唔玩

一輸就一萬蚊

師兄心臟夠勁

我就唔玩啦

淨係識texas同Omaha

荷官連埋班長兩條J
夾埋J K two pair
冇用

A面保守都唔洗去咁盡啦